iPhone 11 Pro 真係好撚重，好似舉住個啞鈴咁

咁都重
你應該要去睇醫生
驚你隻手有事

咁咪好囉隨時隨刻都可以操下隻手

你係咪真係美藉鬼妹

重到我有網球手狗也不屌

重就唔算好重，不過普通人長期玩都幾傷手腕

拎緊pro max覆你

舉鐵啦
點出黎行山呀

換左半個月 搞到睇左醫生兩次 手腕勞損

用左一星期 手腕骨折 排緊期做手術

用到有關節炎，要食類固醇

吹撚到

咁都重 iPhone 8+ 叫咩嘢，
200g 依家轉左iPhone 11 pro 輕少少啦

做下尖啦